Плагин "AIM GAME"

Версия: 0.1
Лицензия GNU GPL

***

Тебе надоел свой сайт? Разрушь его (понорошку) прямо летая по его страницам, остреливая и взрывая их!

***

Установка:

Распаковать архив на сайт.)